油塘網上行上唔到網有冇人一樣？

12點之前都好地地無啦啦就斷晒網
係咪得我一個係咁？